JP Line music係香港再用唔翻

我買JP itunes card去科月費 而家更新左迫我用Line Login(香港地區不適用)
點攪呀⋯⋯轉apple music jpop夠唔夠齊？又用jp itunes card?

lm

你個line acc要日本地區acc先可以login